班外國議員譴責司法不公咁耐 請問開始制裁法官未？

外國戰線真係得啖笑

一步一步嚟
嘴巴同聲帶已經開始咗行動

其實已經制裁埋律政司
想問咩叫一步一步黎？

又話唔派法官去香港
終審法院仲有咁多鬼佬喺度
又乜乜勲爵 物物爵士咁

如果決定制裁法官即係即係摧毀香港的法律系統, 但係而家班垃圾商家賴死唔走點落手

比條喪屍繼續留係到亂咬人好？

堆到英國要香港堆BC交稅
班仆街食兩家茶禮

Sor
我無講清楚：英國
可能我昏迷咗
但聯合聲明被踐踏成咁
佢由年頭講制裁講到年尾：計劃、考慮、建議
究竟仲做咗Ｄ咩
ching請不吝賜教

佢地都要顧及佢地的公民同埋公司

日落國考慮緊咪又係勝利11人
之後繼續派法官幫手打壓人權

五毛小心激嬲主人呀，佢地好小器架